薪酬趨勢調查出爐！高層公務員料加4.06% 中低層4.51%

收唔收貨？！

影響17萬公務員的薪酬趨勢調查報告今日出爐。雖然各級公務員去年度的遞增薪額均創新高，但今年薪酬趨勢淨指標仍較去高。中、低層公務員今年料加薪4.51%，高層則4.06%。

今年薪酬趨勢調查依據112間公司共15.7萬名僱員過去一年的薪酬和花紅變動，得出今年高、中及低層公務員的薪酬趨勢總指標分別為5.25%、5.63%及4.89%
由於公務員設有自動增薪機制，即俗稱「跳point」，若職級未達頂薪點，每年可增加一個薪級點，為避免雙重福利，每年計算公務員薪酬趨勢指標時，政府都會扣減高、中及低層各級別的遞增薪額開支。
薪酬趨勢調查顯示，今年遞增薪額再創回歸後新高，高、中及低層分別為1.19%、1.12%及2.05%，經扣減後，薪酬趨勢淨指標為4.06%、4.51%及2.84%。按慣例低層公務員的加幅與中層看齊，即今年中、低層公務員料加薪4.51%，高層公務員則4.06%%。

得4.51

報完稅冇耐見到依d新聞好開心

叫做好過舊年2.94

低層繼續食屎

4.51%,目測周圍同事士氣OK

低層跟中層

4.51% wor

倒扣4.51%都無野嫁啦

你話，加得少即刻放低野等收工呀

咪唔好加，出年一齊攬炒囉7頭

表示滾動
希望唔好有咩差錯

已經日日都係位玩電話

點攬炒，罷工定按章工作

自己拎住納稅人既錢9hea就唔好周圍講啦 唔知醜

利伸 要對市民既公務員

政府都唔加你估出面啲老細會唔會加

講到咁撚辛苦果堆又唔見佢地走
成日都話出邊人工高唔少

唔係加俾公務員都係拎黎起乜叉基建架啦

正 7月跳point 再加人工 fat fat la

希望林鄭加多0.5%提升士氣

Agger 我地公務員工作量大 士氣太底啦

起碼加到7啦，
777

終於加到50K了

係就winning士氣棒紅色呀

高層咁撚多

做私人工真係冇希望

2A3O?

i大

教授

我公司ngo係跟政府再打九折

如果真係4.5
垃圾工aco頂薪終於有3 皮

都過4la

無5
起橋起龜鐵就咁捨得，係得既

齊頭5啦好嗎 給力

我愛777

屌 你班公務員有無士氣做野都係咁撚慢架啦

This post is so sour

CA起薪都13k

今年報考人數又再創新高

19公營機構員工表示歡迎

跳埋point 加成4千幾蚊人工

大陸仔用蝗語都返大陸啦

point 33 追過point 33a 點搞

給你老母西力咩

正呀喂

33a有housing

政府低層都不斷加人工，ca都接近13k
政府合約文員重係8500至9000

會另外再加俾33a

舊制aco繼百幾日假，
百幾個come鐘，無限MA，無限SL之後，
終於頂薪3萬

係我打d工太垃圾定咩，點解政府工年年都有得加咁多我就加得過少少

邊有呀
ywet仔都9500啦

我上一份工就係IPD 做合約文員得8700， 重好嚴格

跳完pt再加4%
政府工無得輸

經濟差政府自然唔加/減人工(跳Point照常)

外判?
如果係外判只係外判食水好撚深,政府開價好高

G持

好似9至32定33

日日返工上連登都有人工加

班垃圾出去搵份工打個六折唔知有無

依家真係日日都無野做，返工上連登用左好多流量

10-33

通帳都唔只呢個數 起碼7%

7.77%

smartphone係公務員恩物

因為公司返工簽簿有時朝早唔記得簽到

希望HA會跟加啦

倒扣你都唔敢番出黎私人公司做啦廢柴

今鋪真係fat fat la

係咪比agent食哂喳

fat fat了

公務員唔駛納稅架咩?
你屌都屌D咬老綜，騙傷殘金個D人啦

加太多

今年加三次人工 fat fat

4.51 我士氣Ok

班公務員根本就係垃圾

你交幾撚多稅咁撚把鳩閉呀
夠唔夠出ca份糧呀納稅人

係 我係垃圾
每個月搵得35k 有遲到無遲走 日日返工上下網吹下水

非公務員全部要搬入大灣區！

加夠5更好

加咁多畀班飯桶垃圾

出35k人工俾你d垃圾公務員，造成社會分化既主因

收皮啦
你咪又係上緊連登
同佢地有分別咩

你可以有機會做到垃圾先算

岩岩睇新聞又話低層得2.幾

玩smartphone 都有人工加，正

Because you are so smart

照慣例低層會跟返中層既升幅
咁其實幾反智 咁特登計個低層有咩用

公務員が一番賢い、公務員が最も強力な公務員は素晴らしいです!

「高、中及低層...薪酬趨勢淨指標為4.06%、4.51%及2.84%。按慣例低層公務員的加幅與中層看齊，即今年中、低層公務員料加薪4.51%，高層公務員則4.06%%。」

按慣例低層公務員的加幅與中層看齊

計出來高過中層就唔使睇齊

全世界都做政府工咩？

出黎做野咁耐都未試過加咁多人工

無限plan是必須的

慣例跟返中層=/=一定跟返中層，唔跟既時候咪用低層升褔好似係

唔玩手機好難過日子

我係無限 但每個月都有提我剩幾多流量

唔敢想像

又跳pt 又加人工
mpf 又15%
好羨

見同學做officer 又有eo

做私人公司真係追唔上

點解咁多公務員咁得閒, 我就日日OT 假期仲要做野..?

每個月第5日已經爆5gb

今年又有aco，最後上車機會

私人狗站在道德高地係度吠

個問題係我都係公務員

手機爆咗流量未

你人工同道德成正比，所以你冇道德

ACO 頂薪終於破三萬

識玩一定係用政府電腦玩

實考到咩

怕 不了

考aco啦 hea到爆，上連登又有錢收

同人唔同命。差d 旅行都要on call

關道德咩事？ 係你班狗仔話唔加就攬炒 睇你惡得d乜囉，又唔知自己驚無左份工 仲學人擺款

屌你老母加成 4%

成班冇交税都唔知嘈乜

我個位好揚，除非將個網頁縮到最細咁睇

屌之前唔係話7%咩 差唔多少左一半

政府電腦大多數出唔到街,得高級少少先會搵IT佬搞

公仆

眼紅者勿入

所以咪有4點幾%補返數

smartone無限plan

唔好咁井底蛙以為公務員工跳返出黎無人要

識大把 hr 高層將公務員 cv 直接落 junk box

其實愈加得多咪即係通脹愈勁,之前搵落D錢愈唔值錢.....

btw 咁多人屌公務員鳩hea,但點解我返工一d都唔hea

無人話無人要喎，係搵唔搵得番呢個人工姐 你自己知自己咩料啦 果d拎住幾千萬身家唔做緊係無問題啦 問題係錢又無，又話唔加就攬炒果d，好難唔串你

4點幾邊夠士氣 再加啦

考aco啦

而家人工高過ACO

縮到噤細黎睇好冇引，睇得多會變埋表哥眼啦

連CA都越黎越好pay

公務員咁辛苦抵啦

aco就可能係
professional跳返出去大把人要

Aco都係專業人士

話晒主任級

成班廢柴酸到 冇公務員撐住香港 香港一早玩完

加 4.51% 算係咁啦， 跳埋pt加4000蚊左右，backpay 又有8千左右，可以食牛雜慶功

有都係玩完架啦屌

香港人自己都鬼打鬼
總有人衝出黎柒話自己係納稅人
某D人正港豬，舊錢擺係政府到有花紅分咩

因為加幾多人工程序都唔會變

牛雜一定要A5級😋

其實有無諗過有真正既底層唔係跟公務員，但跟份薪金表，舉個例子，一個學校既TA仔，唔係公務員，又係底層，咁講條氣會唔會鋸D

倒扣左20%收入

樓上指明你班公務員嘛...

我表達唔好,SOR
但事實真係有呢群人
有好多人真係矛頭直指哂公務員
但唔會理另外一群既人
利申:做緊私人公司

無計,好多人眼角淺

根本就係活生生的魚蛋論例子

TA有咁幸福跟薪級表就好囉...

同年紀成為無悔知己
無條件我錯有你肯包庇
😊

其實真係有,有親人做緊
跟呢份

天佑政府嘅人
待遇長加一世最得寵愛

好多做唔到既連登仔好酸
屌你老母777 加得4.51 食屎啦

考到入政府，仔女考10A，再考入劍橋，做埋港姐嫁富豪